會員蔣介石翻生公佈: 我是中國人

成鳩日講埋啲咩建國唔一定要港獨嘅鳩嘢
模糊焦點, 故弄玄虛
終於露底
原來實情你嘅身份認同唔係香港人

p.s.個群組係公開群組, 乜人都有

蔣仔

嗱蔣生我冇屌錯你吖
呢鑊你自己斷正

乜撚野叫儒家既傳統思想，帶領我們的腳步

先唔講到呢個時候仲認自己係中國人係咪錯先

但一定唔會係專玩儒家囉

條友到底有冇讀過中哲

外儒內法呢啲層次太高喇

屌你老母啦關狗

中國人有咩問題 到你唔認？

我唔認

屌你老母五毛波台狗🖕🏻💀🖕🏻

LIHKG @ Android

知唔知咩叫身份認同?

btw
屌你老母五毛波台狗🖕🏻💀🖕🏻

LIHKG @ Android

係唔係人地扮佢？
定係佢派膠？

關SIR 自從以死相搏單野柒哂之後臭名遠播
依家走去玩私怨

考試題目?

今次到關狗做25仔爆人地群組d野

關狗:

1) d五毛驚到入哂黎
2) d五毛驚到唔敢入黎

根據關仔邏輯，蔡英文都是五毛

你就成熟啦好無?
你要做中華民國就返中華民國啦
呢度係香港

唔好用多元意見去偷換
我無唔畀你出聲, 但我同時可以屌鳩你

玩罪惡關聯, 係邏輯謬誤嘅一種嚟

你要做中華民國嘅人死返去台灣唔該

罪惡關聯（Guilt by Association）、邪惡聯想或壞人謬誤（Bad Company Fallacy）是一種不相干的謬誤，係指刻意將某個觀點與形象不好的個人或團體產生連結，以誘使人不支持該論點的論證。
罪惡關聯有二種常見的形式。其一是由於形象不好的某人或某團體支持某觀點，因此該觀點是錯的；其二是指控支持某觀點的人都歸屬於某個形象不好的團體。

是你老母. 無經香港人公投決定嘅, 無論中華人民共和國定中華民國, 都唔應該佔有香港主權啦, 屌你老母

呢個POST由英國人關愛座HUNTER發出

捐左100蚊，香港佢有份的

係撚。又嚟自古以來呢一套呀傻鳩？
以前中華民國領土包括香港就代表而家都要有呀？你真係當自己蔣介石呀？

個死肥閪都唔知食左我地香港人幾多

樣衰唔係罪，係不幸。生得醜唔係你嘅責任，要怪嘅，只好怪上帝
但係，肥，就係你嘅錯！ 一個人好地地係唔會肥嘅，你變得做肥人，梗係食咗多過你需要嘅嘢啦 喺呢個仲有咁多人捱餓嘅時代，你竟然食咁多嘢？ 肥係貪心嘅表現，係唔公平嘅象徵 肥人臃腫畸形嘅身體，已經充分顯示出佢哋嘅唔道德

肥人係罪犯，佢哋甚至比小偷、殺人犯更無恥 一般犯人都會掩飾自己犯咗嘅罪 但係肥人，佢哋竟然將自己嘅罪證放晒響個身上，就好似一個殺人犯拖住條屍周街走咁 你話，見到肥人有乜辦法唔憤怒？

所以，見到肥人應該即刻鬧佢，就算唔鬧佢都要鄙視佢，我哋要透過侮辱嚟喚醒佢嘅良知 喺街見到肥人唔鬧佢，就好似搭地鐵見到痴漢非禮學生妹唔出聲一樣 作為一個有良知嘅人，我哋應該出聲，應該鼓起勇氣挺身而出鬧到佢哋狗血淋頭！

就算真係蔣介石又點?
中國都係唔應該佔有香港主權架啦, 都無經香港人同意

見到你兩隻真係好撚尷尬

樓主係中資股大股東

繼續post吖五毛
幾時整tg sticker添呀?
我幾proud of 自己
有愛情友情親情滋潤不知幾幸福
唔似你班反社會五毛可憐冇人愛

係，冇公投過

南京條約係清國永久將香港島給予英國. 仲中乜撚嘢國?!

佢認咗喇柒頭五毛

其實你同蔣仔咩事呀? 有無得和解呀?

重點係"永久將香港島給予英國"呀白痴

網上以死相撲

公開群組呀，五毛睇唔明正體字?

第一, 我支持嘅係公投前途自決
第二, 我反對香港交畀中國, 無論邊個中國

九龍半島界限街以南都係永久給予.

5月26個時旺角西洋菜街以死相搏大會
關囝話蔣囝做25仔俾料俾其他人
時隔一個月整理好蔣囝d罪證未呀
我等住批鬥蔣囝呀

你要做中國人, 就返去你個中國度啦撚樣

你話係公開我就要信呀？
你夠話有蔣囝做25仔既罪證啦
到宜家仲未有

收左皮啦？

64十死士登場之後冇晒聲氣
恐怕

冇見一排 蔣生又膠咗

佢賣料畀文匯報
俾人踢再將我啲相放上連登

你哋一人講一邊,老實講其實幾難跟(當然更大可能係我懶得跟啦)
佢有聲稱之前一日已經被踢走喎? 佢咁講係唔係事實?

賣料罪證有未
等左一個月啦

得第二句係真
第一句話有證據，等咗成個月都未見到

一叫關蛇po證據就扮睇唔到
想知點樣可以星期四俾人踢走但又賣到星期五的料

關sir最叻就係ABCD幾樣嘢撈埋一齊黎講
ABC都啱就當D都係啱架啦

其他人abc岩d錯 就話人地abcd都錯晒

你兩條撚屌好撚煩

發現一切戰爭都係只由假膠引起 真心膠發揚光大 世界大事都一樣

cc台靜左咁耐終於有啲高質素post

關sir 睇片都叫以死相博
就知佢平時份人都係吹水多

啲下把五毛死晒要搵新五毛黎製造共同敵人

一問到證據就潛水

我都等緊蔣囝收第二次皮
可惜依家暫時都係旁敲側擊

關蛇反cup又收左皮
上網屌人都屌唔贏 社運由你領導等執都得啦

民國膠五毛list
1. 民國復興
2. 蔣介石（翻生）
3. 1000歲（人瑞）

關蛇唔係其身不正點會下下俾人反cup
收山啦不如你 你同你嗰派啲人根本冇資格打正義旗號出嚟行 理念同個人行為咁矛盾 你只係一個幼稚園級數嘅政棍 能力就更加係肧胎級

你除咗5毛list長之外仲有咩叻？
係咪將所有唔順你意見嘅人列晒入5毛list
再拉埋你同支持你嘅極少眾圍埋鍵國就叫成功？
有朝一日面對解放軍嗰陣香港有幾多人同你以死相搏？
唔流血都得咁少人 會流血有幾多人？
得你地幾百人認同嘅「民主」同「理想」到底有幾理想？

關Sir比人撚幾句駁唔到又潛左水

人地笑緊你D 柒野，就轉移視線講自己有乜有乜，又證明唔到

一個有愛情有友情同親情的人會得閒到日日係連登自推捉毛
關蛇真係識分配時間做野呀
抵俾個讚你

以死相搏之前成1年真係秒回咁制，愛情有友情同親情

之後失敗又比人起底，慢慢開始潛，淨係玩私怨

佢視連登為佢愛人朋友家人
感動

佢有班屈毛黨親人

[人手置頂] 屈毛黨名單 (2)

🥜

賣料證據呢？

企開d啦支那豬

5毛蔣囝!

老實講佢都叫得自己蔣介石，你有乜野好期待啫？
你唔係以為叫自己做毛澤東、希特拉或者史太林嘅人會尊重獨立同自由嘅觀念

迂腐( 墨家好好多

你都幾好氣

之前係tg見到蔣既論戰
已經覺得佢根本唔係講道理

原來關SIR咁小學雞 拉人改個名扮人

一諗蔣子都知講中華民國啦

知你係英國人啦，叻仔

跟著叫人以死相搏

但國民黨真係信唔過

[厲害了我的侵]: 美限中資持股25%嘅企業投資美國

LIHKG @ Android

霸氣醫生: 我喺香港大, 冇學過普通話! 唔該你講廣東話!

LIHKG @ Android

學獨聯留守英國領事館要求回應一地兩檢是否違中英聯合聲明

LIHKG @ Android

董建華內閣十大惡行回顧

LIHKG @ Android

Hiadmin屎忽（高登ID：220463），高登討論區會員，因「走數」而聲名大噪。

他亦因遲遲不「找數」而遭到高登人不斷派膠，為少數沒有發功而得到過千膠幣的會員。

2009年8月24日，他在高登討論區發表帖子《下一年既今日仲有人記得林潔瑜既話.........》，表示假如下年同一日（即2010年8月24日），還有人記得2009年候選港姐林潔瑜就會稱呼高登人為「契爺」。

2010年8月24日，高登會員十六夜咲夜發表《一年之期已到"Hiadmin屎忽"快d入黎叫聲契爺》一帖，要求Hiadmin屎忽「找數」，吸引大批高登人參加「追數」行列。但他遲遲仍未稱呼高登人為「契爺」，更借菲律賓挾持事件嘗試停戰，到9月3日終突破1001鎖post。

其後，其他高登會員接力，高登會員一沉不起、五毛、hea.big（於1028高登大量會員被封禁事件中被bam因而無法追數）、發哥~、Uηexpecτed最為熱心追數，繼續要求Hiadmin屎忽「找數」，Hiadmin屎忽最後被封為「走數拎」，亦有會員覺得此等追數行為令人煩厭，他發表任何帖子也只會充斥大量不斷重覆的回應潮文。及後表示會向其追數會員出律師信及親自到fevaworks投訴，希望能起阻嚇作用，但最終都不了了之，反而令更多會員加入追數，相繼出現疑似潮文。

此後，Hiadmin屎忽所到之處，都會有大批高登人張貼其相關潮文。直至現時為止仍被大批人「追數」。

香港人都幾難做！

LIHKG @ Android

狗咬狗， 關sir 同佢一擔擔

。

雞蟲蔣介石(翻生)中學涉非禮及跟縱同學被逼轉校

LIHKG @ Android

發覺班後生成日用左一個英文字，唔該講返廣東話啦

LIHKG @ Android

未來撚阿廢係最令人厭惡既會員

LIHKG @ Android

英國政客成立監察香港法治組織 母親收香港寄出匿名恐嚇信

LIHKG @ Android

你講緊嘅唔係中文？寫緊嘅字唔係叫中文？漢字？你係漢人？

泛民討論區（港豬五毛專區，港獨勿入）

LIHKG @ Android

對中興祭出長達7年的禁止出口令，中興因此無法採購芯片等美國零部件，令該公司陷入停運。

估唔到蔣仔係咁嘅人 唉好失望

[大 家 要 堅 持]「港獨派」青年的政治情緒及對未來的看法

LIHKG @ Android

點解入到嚟見到咁多人已經被我block 咗嘅

蔣生有幾多間帝寶？
定係得500?

冇理由唔明嘅大家都係民國人

咁你係拎帝寶定拎500?

well..

信用卡疑被擅取繳費予支付寶 事主：不作二步認證易遭盜用 (15:09)
2018/7/21

共4幅 上一頁下一頁
Fb專頁「前線科技人員」的編輯今早發文，稱自己信用卡疑遭盜用來繳費予支付寶（香港）。事主回覆明報查詢時指，今次問題不是支付寶程式有保安漏洞，而是支付寶與信用卡公司，或與客人身分認證的流程有問題。

發文中提到，編輯在未曾使用過支付寶（香港）程式的情況下，日前被信用卡公司以短訊通知，有多筆涉及支付寶（香港）的交易記錄，令他懷疑支付寶（香港）的流程，存在嚴重安全漏洞。

編輯其後用太空電話及太空卡開啟支付寶（香港）戶口，並綁定信用卡過數，發現開啟戶口只需要電話號碼以接收短訊確認，完全不需要任何其他個人資料，而且綁定信用卡只需要信用卡號碼、到期日及安全碼，同樣不需其他個人資料，其後已可透過二維碼在支援的商戶消費，毋須進一步認證身分。換言之，就算信用卡被支付寶（香港）的帳戶盜用，亦難以查證其身分。

編輯致電支付寶（香港）的客戶服務熱線投訴時問：「過數時為何不需要強制第二步認證，這樣很不安全，相信我不是第一個投訴的人。」對方承認並表示：「最近收到不少類似的投訴。」

編輯透露，至今已因此被過數2213元，包括3筆399元、一筆1000元和一筆16元的交易，另外還有兩筆未能成功過數的交易，懷疑過數金額已觸及二段認證的額度，需信用卡持有者提供由SMS發送的認證密碼才能過數。

編輯認為，雖然大部分信用卡都有SMS或其他方法作認證，但實際上會否進一步認證，是商戶與銀行的決定。有些商戶為方便客人而不做第二步認證，會方便不法分子盜用。

本報記者正向支付寶了解事件；香港資訊科技商會榮譽會長方保僑亦稱，今日已主動找支付寶負責人，對方表示正了解事件中，方保僑自己亦曾用信用卡測試，發現若用一個未有在銀行信用卡登記的手機號碼，登記程序是不能完成，因此懷疑是次事件與銀行的關係較大，反而支付寶非主因。

編輯表示，其後他與方保僑聯絡，發現如果支付寶（香港）戶口綁定的是中銀信用卡時，需要持卡者的電話號碼驗證，但如果綁定的是匯豐、恒生或渣打，皆無此項需求。

【明報專訊】警方以國家安全為由，引用《社團條例》，向保安局長李家超建議禁止提倡港獨的「香港民族黨」運作，可於21天內宣布該黨為非法社團，是香港回歸後首次引用相關條文，若民族黨最終被定性非法社團，任何人參與民族黨集會，以至向該黨捐款等，均可被判囚1年和罰款2萬元。李家超昨強調，任何破壞國家主權的行為都是紅線、不能觸碰。民族黨批評此舉是政治決定，會與律師跟進。

民主派指此舉是製造寒蟬效應，質疑下一步會否取締其他政治背景的政黨。建制派形容事件是「撥亂反正」，但未明言應否進一步打擊「自決」組織。

林鄭：尊重一國

不容忍觸紅線

特首林鄭月娥昨在青年高峰會上回應說，一國兩制中的「一國」，代表要尊重國家主權和利益，若有人觸及紅線或底線，政府和她本人不會容忍（tolerate）。

李家超昨午見傳媒交代事件，指警方助理社團事務主任根據社團條例第8(1)條，建議他發出命令，以「維護國家安全或公共安全、公共秩序或保護他人的權利和自由」，禁止民族黨繼續運作。他表示，會先給予民族黨21天時間作書面申述解釋，才作最終決定（見圖）。

李家超昨拒透露警方提出什麼質疑理據，以及要求民族黨作什麼回應，稱不可討論個案細節，以免影響民族黨的申述。據了解，警方事前曾諮詢律政司意見，提出的質疑理據包括網上公開資料和傳媒報道，又指事件無關陳浩天月初赴台灣出席被指與台獨有關的活動。

對於民族黨已成立逾兩年，為何現在才提出取締，李家超解釋，警方必須經過一個過程，去留意每個個案的發展和蒐集證據。他未有正面回應其他政治背景的政黨會否也被取締，對於是次決定的背後是否涉及政治壓力，他強調﹕「我沒有這樣說。」

李家超又指出，結社自由並非完全不受法律限制，又指社團條例列明，任何一個人以上的組織已是社團。社團條例其中一作用是針對黑社會，李被問及民族黨是否比黑社會組織更危險，他重申，任何人或社團違反法律規限，有關部門必須依法處理。

民族黨批政治決定

「打壓香港獨立運動」

民族黨昨發表聲明指此舉「無疑是殖民政府執念懦弱，靠法律作掩飾，打壓香港獨立運動和民族運動的又一劣行」，以「所謂中國國家安全的相關法律為名試圖禁制敝黨運作，當然是純粹的政治決定」。召集人陳浩天表示，會與律師跟進事件（見另稿）。

涂謹申批有濫用條例之嫌

民主黨立法會議員涂謹申批評，政府今次有濫用社團條例之嫌，強調除非警方能證明陳浩天真正威脅國家安全，例如「買了10個核彈」，否則民族黨的行動和集會其實只有少數人參與，他質疑這如何達到影響國家安全的標準。

資深大律師湯家驊認為，任何組織有意圖破壞中國領土完整，已經干犯社團條例，強調條例亦規管組織的意圖和目的，不是成功破壞領土完整才犯罪。對於提倡自決的政黨會否被取締，湯家驊稱不認為有其他政黨的綱領接近民族黨，「（香港）眾志都未去到咁盡」，他暫時看不到有其他政黨干犯條例。

■明報報料熱線﹕inews@mingpao.com / 9181 4676

下一頁
相關新聞：
內地官：現行法律處理是好事
陳浩天：料因赴台出席政團活動

十大熱門
1同老公強強努力造人 香香宣布轉投王祖藍旗下
2018/07/22
2CIA官員：中國悄然發動對美冷戰 指想做世界強權 京專家：誤解復興
2018/07/22
3民陣遊行撐結社自由 劉兆佳：政府做法對港獨有阻嚇性
2018/07/22
4 社評：應對美歐夾擊形勢 習近平啟「小國外交」
2018/07/22
5市民稱信用卡被盜用連續購物支付寶HK無雙重認證 被批欠嚴謹
2018/07/22
6港男女蟬聯全球最長壽 調查：愈老愈想人探 護理需要反降
2018/07/22
7 美國會放生中興換收緊審查外資
2018/07/22
8無綫再失小生 陳智燊離巢為事業打拼
2018/07/22
9美財長：審視人幣有否受操縱 與特朗普「唱雙簧」 美元高位跌逾1％
2018/07/22
10支持取締民族黨 何漢權：搭機不可言炸彈
2018/07/22
一周十大
1M+建商財困 西九代向分判出糧 唐英年稱政府知情 議員質疑繞過立會
2018/07/16
2「愛情文學」作家惹爭議 書展顧問﹕張小嫻李碧華拒參與Middle替補
2018/07/19
3M+地基設計問題 新昌屢申延工期 管理局認進度不符預期 啟用遲一年
2018/07/17
4李寶安：TVB與內地合拍1/4劇集 日後主攻劇集OTT 嘆播奧運世盃蝕本
2018/07/16
5教大幼教86人爭1額 再成聯招最搶手學科
2018/07/17
6退休棄搵真銀 油麻地開診所 不忍公院排長龍 皮膚醫生義診基層
2018/07/16
7曾蔭權定罪維持 減刑囚1年 判後不適入院 曾太：好失望好心痛
2018/07/21
8 王振民：憲法全適用香港 李鵬飛：收聲啦
2018/07/16
9民族黨公開警方文件 轟以言入罪警指陳浩天參選屬推港獨行動
2018/07/19
10劉霞獲侄兒探望 入院檢查治療 德國筆會解構營救劉霞過程
2018/07/21

地址：香港柴灣嘉業街18號明報工業中心Ａ座15樓
電話：(852)25953111 傳真：(852)28983783明報網站 · 版權所有 · 不得轉載
Copyright © All rights reserved.

唔怪得佢呢排同毛澤東個班五毛狗行得咁埋

.

我

我好撚驚呀

五毛哥是個傳說